夏天，又係肥婆著短褲短裙嘅季節

講還講唔好貼圖

曲線求圖

You have 10s to save your mother

加密做乜尻，要伏就伏埋CDROM

烏摔摔

我ok喎

肥妹幾可愛吖

屌 睇幾多次都係到諗佢隻手到底係想點

隔離企住個肥婆等車
跟住睇到呢個post留名

又係肥婆散發臭味嘅季節

返工嘅時候有個肥婆行過 佢陣味勁到閉氣都閉唔切

甜美校園風 ？？？

其實啲肥婆嘅衣著咪又喺跟啲身材正常嘅人
又肥又唔肯面對現實

佢哋係買唔到啱着嘅褲

其實唔係學人超短貼身裙短褲咪得
天氣熱都長杉長褲咩

好想屌

諗起我舊年返暑期工
公司個大秘書目測應該都至少35吋腰
咁啱我office個坐位正正就對到佢正一正
見到都唔開胃 日日返工就係度諗乜你唔知到醜架咩

有冇挑逗你

呢個都算ok

肉夾肉個陣臭肉味

[memer][member]

我是個茶壺肥又矮呀

肥美

白滑肉地大波，扯住旗行....

[img]
[/img]
this?

肥，咁又點jack?

係失心瘋

冇人敢解密

益下CD-ROM 啦

講過好多次

點解要歧視肥人著短裙

佢哋買唔到啱size的褲先逼住咁做

seed?

解密狗
負皮我俾嘅

諗住入黎睇圖

短褲

買唔到長褲啫，唔係買唔長裙啊
咩都話歧視，肥人都歧視我視力好啊，on9

以為你想貼橙色褲巴打

肥婆根本任何時候都唔應該出街
影響市容

肥婆應該包到好似回教女人咁

肥美校園風

有啲似霍哥

唔得自私睇囉

呢個肥婆YouTuber之前比連燈巴打成功搞到收咗皮

你班仆街講咗話唔好貼就係噉貼
由佢純文字討論好唔好 ?